msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: red-discordbot\n"
"POT-Creation-Date: 2018-04-02 17:36+AKDT\n"
"PO-Revision-Date: 2018-04-15 16:43-0400\n"
"Last-Translator: Kowlin <boxedpp@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: ENCODING\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: red-discordbot\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /cogs/general/locales/messages.pot\n"
"Language: zh_CN\n"

#: ../general.py:42
msgid "As I see it, yes"
msgstr "我看到了，是"

#: ../general.py:42
msgid "It is certain"
msgstr "这是肯定的"

#: ../general.py:42
msgid "It is decidedly so"
msgstr "这是确定的，因此"

#: ../general.py:43
msgid "Most likely"
msgstr "非常可能的"

#: ../general.py:43
msgid "Outlook good"
msgstr "前景很好"

#: ../general.py:43
msgid "Signs point to yes"
msgstr "标志指向是"

#: ../general.py:44
msgid "Without a doubt"
msgstr "毫无疑问"

#: ../general.py:44
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../general.py:44
msgid "Yes – definitely"
msgstr "绝对是的"

#: ../general.py:44
msgid "You may rely on it"
msgstr "你可以依靠它"

#: ../general.py:45
msgid "Ask again later"
msgstr "稍后重新问"

#: ../general.py:45
msgid "Reply hazy, try again"
msgstr "回复不清楚。再试一次"

#: ../general.py:46
msgid "Better not tell you now"
msgstr "最好现在不告诉你"

#: ../general.py:46
msgid "Cannot predict now"
msgstr "现在无法预测"

#: ../general.py:47
msgid "Concentrate and ask again"
msgstr "集中精力再问"

#: ../general.py:47
msgid "Don't count on it"
msgstr "不要指望它"

#: ../general.py:47
msgid "My reply is no"
msgstr "我的答复是不"

#: ../general.py:48
msgid "My sources say no"
msgstr "我的消息来源说不"

#: ../general.py:48
msgid "Outlook not so good"
msgstr "前景不是很好"

#: ../general.py:48
msgid "Very doubtful"
msgstr "非常可疑"

#: ../general.py:64
msgid "Not enough choices to pick from."
msgstr "没有足够的选项来进行选择。"

#: ../general.py:78
msgid "{} :game_die: {} :game_die:"
msgstr "{} :game_die: {} :game_die:"

#: ../general.py:81
msgid "{} Maybe higher than 1? ;P"
msgstr "{} 可能高于 1? ;P"

#: ../general.py:93
msgid "Nice try. You think this is funny?\n"
"How about *this* instead:\n\n"
msgstr ""

#: ../general.py:106
msgid "*flips a coin and... "
msgstr "*掷硬币和..."

#: ../general.py:106
msgid "HEADS!*"
msgstr "头部！*"

#: ../general.py:106
msgid "TAILS!*"
msgstr "尾部！*"

#: ../general.py:130
msgid "{} You win {}!"
msgstr "{} 你赢了 {}！"

#: ../general.py:134
msgid "{} You lose {}!"
msgstr "{} 你输了 {}！"

#: ../general.py:138
msgid "{} We're square {}!"
msgstr "{} 我们是正方形 {}！"

#: ../general.py:151
msgid "That doesn't look like a question."
msgstr "这看起来不像是个问题。"

#: ../general.py:159
msgid " Stopwatch started!"
msgstr "计时秒表已开始！"

#: ../general.py:163
msgid " Stopwatch stopped! Time: **"
msgstr "计时秒表已结束！时间：**"

#: ../general.py:216 ../general.py:217
msgid "{}\n"
"({} days ago)"
msgstr "{}\n"
"({} 天之前)"

#: ../general.py:219
msgid "Chilling in {} status"
msgstr "在 {} 状态冷却"

#: ../general.py:223
msgid "Playing {}"
msgstr "正在播放 {}"

#: ../general.py:225
msgid "Streaming [{}]({})"
msgstr ""

#: ../general.py:227
msgid "Listening to {}"
msgstr ""

#: ../general.py:229
msgid "Watching {}"
msgstr ""

#: ../general.py:234
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../general.py:237
msgid "Joined Discord on"
msgstr "加入Discord日期"

#: ../general.py:238
msgid "Joined this guild on"
msgstr "加入这个公会"

#: ../general.py:239 ../general.py:286
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: ../general.py:240
msgid "Member #{} | User ID: {}"
msgstr "成员 #{} | 用户 ID: {}"

#: ../general.py:257 ../general.py:299
msgid "I need the `Embed links` permission to send this."
msgstr "我需要`嵌入链接` 的权限来发送这个。"

#: ../general.py:272
msgid "Since {}. That's over {} days ago!"
msgstr "自从{}. 在 {} 天前就结束了"

#: ../general.py:282
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: ../general.py:283
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ../general.py:284
msgid "Text Channels"
msgstr "文字频道"

#: ../general.py:285
msgid "Voice Channels"
msgstr "语音频道"

#: ../general.py:287
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: ../general.py:288
msgid "Guild ID: "
msgstr "公会 ID： "

#: ../general.py:343
msgid "Your search terms gave no results."
msgstr "你的搜索条件没有返回结果。"

#: ../general.py:345
msgid "There is no definition #{}"
msgstr "没有定义#{}"

#: ../general.py:347
msgid "Error."
msgstr "错误."

